原來上網識女真係幾日就可以食到女

上個星期咪出左個新交友APP既
咁我無聊(想食女)咪LOGIN左入去囉
果度有D女會擺TELEGRAM落去個INFO度
ADD左個吹水,今朝同佢傾計果陣佢喊哂咁
問佢咩事,佢就話前晚上左個係果度識既男仔屋企
然後比人食左隻豬,而家過左一日都搵唔到條仔,喊哂口話比人呃左
個APP出左幾日就比人食左隻豬,我真係笑出黎,心諗
點解食豬果個唔係我

哦

App名呢

無是咁的

以為你食到tim

又唔係你屌到

咩app

講撚到好似你食到咁

人講你就信

快啲執個二手閪啦

埋單啦毒撚

買定支付寶保平安

上過佢屋企都會揾唔返佢

個女仔真心抵死
邊有可能咁易信人